你地上LIHKG係用App定網頁版？

如果用App既話
你地覺得食唔食電？

入電池設定見到lihkg個app 有背景活動，但係又唔見setting 有得熄

關你撚事

有得on/off嘅係額外嘅background processing task，iOS本身就加咗大量可以申請背景運作嘅理由

唔通你熄咗bd refresh就冇得喺背景播歌咩

PS4喇

係咪大部分人都用緊Web版？

連登好似係由App版起家喎

social media類一律web
安全比較好，而且避免tracker